0. 身份认证
1. 录入小程序信息
  首页-填写
    类目写政务民生
2. 添加开发者
  首页-添加开发者
    所有权限都要
    加以下用户
      suyuxiang67
      wxid_rcpzpsuxb9lj22
3. 生成appSecret
  首页-开发设置
   生成以后传给开发者



4. 设置
  基本设置-基础库最低版本设置：2.1.0
  开发设置-服务器域名: dj.cyberytech.com
  接口设置：实时播放音视频流  实时录制音视频流
